今晚做大台，撐黑警大聯盟！

鼠皇分召集今晚6-9pm參與撑警晚會
既然黑警連日呼天叫地喊辛苦，不如我地今晚支持下佢地啦
騎刧番個場，今晚做大台，撐黑警大聯盟！

1. 用番民建聯風格，做有關banner同橫額﹑圖﹑口號
2. 到時要克制，用創新辦法應對撐警人士
3. 要佢地都參與我地既行動，提升香港人士氣
4. 同時又唔可以比TVB亂寫文章，誤導市民（like刷數字)

文宣已開始做野
岑晚佢地講到警察咁可憐
我地就幫佢地呼籲

撐黑警大聯盟訴求
1. 要求警察放365天有薪假期
2. 速龍小隊應該配有真速龍配備 每人一隻
3. 支持獨立委員會 調查警隊害群之馬 還警察一個清白
4. 響應環保，回收牆外雞蛋做飯堂午餐
5. 撥款興建警總移動城堡 免受示威者包圍
6. 外購精英部隊復仇者聯盟，增加警隊戰力

集思廣益，文宣加油

速龍小隊應該配有真速龍配備 每人一隻

老實講，今晚實好多人去，我地冇辦法阻止其他人去，與其比TVB寫數字，不如騎刧個場開心下，振作香港人士氣

好，開賭，幾多人當佢地贏
鼠皇有本事你到場叫

好冇做番啲正常嘅訴求，感覺冇咁玩嘢，等佢哋唔好直接忽視成立獨立調查委員會呢？
例如問吓一哥縮咗去邊，點解唔撐前線手足？前線手足日日畀人小，有寃冇路訴。

我覺得玩膠無乜用，反而企喺佢哋立場提出整頓警察監管，避免有害群之馬，呢個角度會有用啲

還警清白 成立獨立調查委員會

除左第3其他都係膠膠地

係 盡量都唔好膠化
膠化由ig果d做

但圖可自發整，整完放係到，文宣會睇到

憑自我 硬漢子 拼出一生癡
流汗血 盡赤心 追尋大意義

支持警察 嚴正執法
獨立調查 還我清白

行得正，企得正，怕咩呀！問心無愧！

玩成蟲首歌 唔識整圖

有人會整
其實到時咁多人，一定會好有好多唔同訴求
今晚輕鬆既，等佢報署唔到

大家去嘅小心比廢老屈打佢...